.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-SERVER" "1" "februāris 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-server \- calibre-server
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-server [options] [path to library folder...]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Startēt calibre Satura serveri. calibre Satura serveris pakļauj jūsu
calibre bibliotēkas internetam. Jūs varat norādīt ceļu uz bibliotēku
Mapes kā arguments \fBcalibre\-server\fP\&. Ja jūs neesat norādījis nevienu ceļu,
tiks izmantotas visas bibliotēkas, par kurām zina galvenā calibre programma.
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBcalibre\-server\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-access\-log
Ceļš uz piekļuves žurnāla failu. Šajā žurnālā ir informācija par klientiem, kuri pieslēdzas serverim un veic pieprasījumus. Pēc noklusējuma neviena pieejas reģistrēšana netiek veikta.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ajax\-timeout
Time (in seconds) to wait for a response from the server when making queries.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-auth\-mode
Izvēlieties, kāda veida autentifikāciju izmantot.   Iestatiet HTTP autentifikācijas režīmu, ko izmanto serveris. Iestatīt uz \fB"\fPbasic\fB"\fP, ja jūs ievietojat šo serveri aiz SSL starpniekservera. Pretējā gadījumā atstājiet to kā \fB"\fPauto\fB"\fP, kas izmantos \fB"\fPbasic\fB"\fP, ja SSL konfigurēts citādi, tas izmantos \fB"\fPdigest\fB"\fP\&.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-auto\-reload
Automātiski pārstartēt serveri, ja mainās izejas kods. Noderīgs izstrādes laikā. Jums arīdzan jānorāda neliels laiks izslēgšanas noildzei.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ban\-after
Pieteikšanās kļūdu skaits aizliegumam.      Pieteikšanās kļūdu skaits, pēc kura IP adrese tiek aizliegta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ban\-for
Aizliegt IP adreses, kurās ir atkārtotas pieteikšanās kļūmes.       Uz laiku tiek aizliegta piekļuve IP adresēm, kurām atkārtota pieteikšanās kļūda norādītajā minūtes laikā. Noderīgi, lai novērstu mēģinājumus uzzināt paroles. Ja iestatīts uz nulli, aizliegšana netiek veikta.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-compress\-min\-size
Minimālais izmērs, atbildēm izmantojot datu kompresiju (baitos).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-custom\-list\-template
Ceļš uz JSON failu, kurā ir šablons pasūtīto grāmatu saraksta režīmā. Vieglākais veids, kā izveidot šādu šablona failu, ir nokļūt sadaļā Uzstādījumi\-> Koplietošana tīklā\-> Grāmatu saraksta calibre šablons, izveidot šablonu un eksportēt to.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-daemonize
Palaist procesu fonā kā daemon (tikai Linux).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-displayed\-fields
Ierobežot norādītos lietotāja definētos laukus.     Ar komatu atdalīts saraksts ar lietotāja definētiem metadatu laukiem, kurus Satura serveris parādīs opciju/opds un/mobile skatos. Ja norādāt šo opciju, visi lauki, kas nav šajā sarakstā, netiks rādīti. Piemēram: my_rating,my_tags
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-allow\-socket\-preallocation, \-\-disable\-allow\-socket\-preallocation
Ligzdas rezervēšana, piemēram, ar systemd ligzdu aktivizēšanu. Pēc noklusējuma šī opcija ir iespējota.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-auth, \-\-disable\-auth
Paroles autentifikācija, lai piekļūtu serverim.     Parasti serveris ir neierobežots, ļaujot ikvienam tam piekļūt. Ar šo iespēju varat ierobežot piekļuvi iepriekš definētiem lietotājiem. Pēc noklusējuma šī opcija ir atspējota.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-fallback\-to\-detected\-interface, \-\-disable\-fallback\-to\-detected\-interface
Atkāpties no automātiski noteiktās saskarnes.       Ja kāda iemesla dēļ serveris nevar piesaistīt opciju listen_on norādītajai saskarnei, tas mēģinās atklāt saskarni, kas savieno ar ārpasauli un saistās ar to. Pēc noklusējuma šī opcija ir iespējota.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-local\-write, \-\-disable\-local\-write
Atļaujiet vietnei, kas nav apstiprinājusi autentifikāciju, veikt izmaiņas.  Parasti, ja neieslēdzat autentifikāciju, serveris darbojas tikai lasīšanas režīmā, lai neļautu anonīmiem lietotājiem veikt izmaiņas jūsu calibre bibliotēkās. Šī opcija ļauj ikvienam, kas pieslēdzas no tā paša datora, kad darbojas serveris, lai veiktu izmaiņas. Tas ir noderīgi, ja vēlaties palaist serveri bez autentifikācijas, bet joprojām izmantojiet calibre datu bāzi, lai veiktu izmaiņas savās calibre bibliotēkās. Ņemiet vērā, ka ieslēdzot šo opciju, ka jebkura programma, kas darbojas datorā, var veikt izmaiņas calibre bibliotēkās. Pēc noklusējuma šī opcija ir atspējota.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-log\-not\-found, \-\-disable\-log\-not\-found
Žurnāla HTTP 404 (nav atrasts) pieprasījumus.       Parasti serveris reģistrē visus HTTP pieprasījumus par resursiem, kas nav atrasti. Tas var radīt daudz žurnāla surogātpastu, ja jūsu serveris ir vērsts ar robotprogrammatūru. Izmantojiet šo opciju, lai to izslēgtu. Pēc noklusējuma šī opcija ir iespējota.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-use\-bonjour, \-\-disable\-use\-bonjour
Reklamējiet OPDS plūsmas, izmantojot BonJour.       Reklamējiet OPDS plūsmas, izmantojot BonJour pakalpojumu, lai uz OPDS balstītas lasīšanas lietotnes varētu automātiski noteikt serveri un izveidot savienojumu ar to. Pēc noklusējuma šī opcija ir iespējota.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-use\-sendfile, \-\-disable\-use\-sendfile
Nulles kopiju failu pārsūtīšana, lai uzlabotu veiktspēju.   Izmantojot nulles kopiju, kodola pārsūtīšanas laikā, nosūtot failus tīklā, palielinot veiktspēju. Tomēr tas var izraisīt bojātu failu pārsūtīšanu uz dažām bojātajām failu sistēmām. Ja jums ir bojāti failu pārsūtīšanas gadījumi, to izslēdziet. Pēc noklusējuma šī opcija ir iespējota.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignored\-fields
Ignorēt lietotāja definētus metadatu laukus.        Ar komatu atdalīts saraksts, ar lietotāja definētiem metadatu laukiem, kurus Satura serveris neredzēs/opds un/mobile skatos. Piemēram: my_rating,my_tags
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-listen\-on
Saskarnes, lai klausītos ienākošos savienojumus.    Noklusējums ir klausīties visas pieejamās saskarnes. To varat mainīt, piemēram, uz \fB"\fP127.0.0.1\fB"\fP, lai klausītos tikai vietējās ierīces savienojumus vai \fB"\fP::\fB"\fP, lai klausītos visus ienākošos IPv6 un IPv4 savienojumus.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-log
Ceļš pie servera žurnāla faila. Šajā žurnālā ir ietverta informācija par serveri un kļūdas, un nevis pieejami žurnāli. Pēc noklusējuma tas ir rakstīts stdout.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-manage\-users
Pārvaldiet lietotāju datu bāzi, kuriem atļauts izveidot savienojumu ar šo serveri. Skatiet arī \fI\%\-\-userdb\fP opciju.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-header\-line\-size
Maks. izmērs vienā HTTP galvenē (KB).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-job\-time
Darba procesa maksimālais laiks.    Maksimālā laika darba procesu ir atļauts rādīt (minūtēs). Iestatiet uz nulli bez ierobežojuma.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-jobs
Maksimālais darba procesu skaits.   Darba procesi tiek veikti pēc nepieciešamības un tiek izmantoti lielām darbiem, piemēram, grāmatas sagatavošanai apskatei, grāmatu pievienošanai, konvertēšanai utt. Parasti maks. šādu procesu skaits ir balstīts uz CPU kodolu skaitu. Jūs varat to kontrolēt, izmantojot šo iestatījumu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-log\-size
Maks. žurnāla faila lielums (MB).   Maksimālais žurnālu skaits, ko ģenerējis serveris. Ja žurnāls kļūst lielāks par šo izmēru, tas tiek automātiski pagriezts. Noregulējiet nulli, lai atspējotu žurnālu rotāciju.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-opds\-items
Maksimālais grāmatu skaits OPDS plūsmā.     Maksimālais grāmatu skaits, kuru serveris atgriezīs vienā OPDS ieguves plūsmā.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-opds\-ungrouped\-items
Maksimālais negrupēto vienību skaits OPDS plūsmā.   Grupēt vienumus tādās kategorijās kā autors/birkas pēc pirmā burta, ja ir vairāk nekā šo vienumu skaits. Iestatīt nulli, lai atspējotu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-request\-body\-size
Maks. pieļaujamais lielums failus augšupielādējot serverī (MB).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-num\-per\-page
Number of books to show in a single page.   The number of books to show in a single page in the browser.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-pidfile
Ierakstīt procesa PID norādītajā datnē
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-port
Portu pieslēgums ienākošajiem savienojumiem.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-timeout
Kopējais gaidīšanas laiks, \fB"\fPtīrai izslēgšanai\fB"\fP sekundēs.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ssl\-certfile
SSL sertifikāta faila ceļš.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ssl\-keyfile
Ceļš uz SSL privātās atslēgas failu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout
Laiks (sekundēs), pēc kura gaidīšanas savienojums tiek aizvērts.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-url\-prefix
Prefikss, kas jāpievieno visiem vietrāžiem URL.     Noderīgi, ja vēlaties palaist šo serveri aiz apgrieztā proxy serveri. Piemēram, izmantojiet/calibre kā URL prefiksu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-userdb
Ceļš uz lietotāja datu bāzi, kuru izmantot autentifikācijai. Datu bāze ir SQLite fails. Lai to izveidotu, izmantojiet \fI\%\-\-manage\-users\fP\&. Plašāku informāciju par lietotāju pārvaldīšanu varat lasīt: \fI\%https://manual.calibre\-ebook.com/server.html#managing\-user\-accounts\-from\-the\-command\-line\-only\fP
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-worker\-count
Darba procesu skaits, pieprasījumu apstrādei.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
